<h3> Using laravel as base framework<h3> 


<p> soal 1 : dapat diakses melalui /soal1 <br> 
soal 2 : dapat diakses melalui /soal2


<h3> What have been done : <h3>
<p> soal 1, soal 2, Inisialisasi migrasi untuk barang dan stok </p>



